台灣班同志搞公投即係推自己友去死

首先今次有5條相關公投案
有3條係反同團體提出
2條係挺同團體
唔可以怪搞哂支持同性婚姻嘅團體
再者佢自殺係可惜 但唔能夠因為咁就話公投案有問題，只能夠話估唔到台灣人都咁保守
仲有事實上台灣今次都好多賤招 例如好多反同人士係票站職員，佢地特登唔派支持同婚個兩條公投畀選民，要選民開聲先畀，仲有預先係個兩條公投cup定不同意，所以同香港冇咩分別

無啦啦自殺關人乜事

唔通民進黨班支持者又集體自殺？

咁每次選舉都可以減少好多人口

d基佬真係好撚嘔心，扭曲左同志呢個terms唔夠，仲想扭曲埋婚姻呢個terms. 以前d同志係抛頭顱洒熱血革命烈士，而家變左玩屎眼既基佬，孫中山泉下有知一定激到彈起

就算無你講個啲情況
一樣係唔會通過
係亞洲 算吧啦

岩岩睇到有篇好長既文, 但睇完成篇都唔知而家個公投發展成點
有冇懶人包

公投否決直接修改民法婚姻條例，換言之宜家同性婚姻仍然會實現，只不過要另立專法保護。宜家大家擔心嘅係專法好有可能相比修改原本民法同同性婚姻嘅保障有所削弱

公投仲有一條係否決左喺台灣小學同初中推行同性平等教育，意味有關校園欺凌將會持續

孫中山如果長命啲
可能已經立法宣佈女仔十二歲就可發生性行為

係咪有5個公投?
係邊一邊提出? 反同果邊提出?

要大眾去決定小眾命運跟本就係自殺行為

要死快d死，賣小強

就係因為同性戀都係依d咁衝動既人 台灣人先反同

其實得返3壞公投 結果都一樣
都係話 大部分人唔支持同志

最憎基佬

如果睇番時序
三個反同公投係先提出來，
然後才有兩個支持同嘅公投案反擊。

歸根究底，就係因為釋憲後，禁止同性婚姻違憲，反同份子氣難消，就拿公投來欺凌小眾。

仲有六個月就係修法限期屆滿，如果再冇修法或專法的話，就係民法直接適用同性婚姻。

我就睇下台灣人點收拾殘局。

同埋，general public 係保守愚蠢，放諸世界皆準。

如果要令民智進步，教育同宣傳太重要
反同份子日日賣電視廣告，結果好多唔思考既人就被洗腦。

對付欺凌，最有效既方法就係打__死欺凌你果個。

票數差咁遠，的確反同果邊冇出橫手都係唔會同過
不過，真係好睇唔過眼反同陣營話同志會教壞細路，所以唔俾喺小學中學度教，防止校園欺凌

佢地出橫手咪就係話俾下一輩聽為左達到目的出賤招，做唔合法嘅野都冇問題
佢地仲好意思用滑波謬論話立左法之後同志可能點教壞人

死gay佬割脈咁小兒科架
點解唔跳樓死多幾件愛滋gay佬

捨身成仁啦!

咁同cctvb d kb4消息指有咩分別
今公投證明班死gay佬不得民心

有消息指

反法西斯同盟萬歲
英特納雄耐爾萬歲

推行同性平等教育係指咩？
推左就唔會有欺凌？
中小學就有因為同性戀而被欺凌？